究竟點先算係奶類敏感

有時飲一杯牛奶會即刻黎料
有時又冇事

咁算唔算對奶類敏感？

飲完會死

咁死者咪唔會知自己係咪奶類敏感

見到會扯旗

飲完肚屙算唔算敏感
我印象中敏感通常係出紅疹透唔到氣嗰啲

較大機會係有乳糖不耐症rather than敏感
敏感會細個啲就開始有

小妹對奶好敏感。。。

睇錯奶頭敏感

+1

咁嚴重

睇錯奶頭敏感

對唔住我行返出去先

肚屙都算。有好多形式，頭痛、流鼻水、眼腫面腫都係症狀

飲完肚痾應該係乳糖不耐 好多成年人都會
同敏感唔同

利申：半個鐘內嚟料

+2

個身長期都出紅色一撻撻係咩回事？